有無人知係咪分區戒嚴

唔敢搭地鐵

其實行緊緊急法啦，被捕人士嘅現金，信用卡，電話全部被沒收